# Wrappers

Обертки используются для устранения разницы между симуляцией и реальностью, насколько это возможно.

## Пример

### wp_gripper_effort_control

Обертка, предоставляющая интерфес для управления гриппером.

### wp_joint_state_selector

Мощная и быстрая обертка, позволяющая выбирать и объединять JointState с нескольких топиков и рассылать результат по нескольким разным топикам.

### wp_monitor_weather_vane

Обертка, предоставляющая угол поворота флюгерa в системе координат поля.

### wp_ros_control_velpos

Обертка, предоставляющая интерфейс для управления контроллерами из ros_control одновременно и по позиции и по скорости. Используется только в симуляции

### wp_transform_pointcloud

Обертка, предоставляющая облако точек с реалсенса в системе координат робота.
